如果marvel d演員著晒戲服出席stan lee個喪禮..

鬼佬喪禮應該可以open少少
況且佢真係畢生心血都係晒d角色度，
係既話都幾震撼

推到比d演員見到
#teamstanlee

#乜佢地都有上連登架咩

主意唔錯 不過推到班鬼佬睇到真係笑左

班鬼佬會上連登定班鬼佬識睇中文?

樓主諗住有人賞識佢idea, 想借人地手推上外國姐

嘩屌